朝看雲飛夜聽風。有冇人接到下一句

請出招

年學弓矢歲舞劍。

夕賞霞落暮聞雪

你下流賤格 露出半個龜頭

若要七番打紅中

一切盡在笑談中

青山毒撚待機中。

冬去花來夏迎春

今晚回家鋤老婆

生若流水逝如雪

外行人角度睇依句最對到

鋤完老婆鋤二奶

你呀媽個波罩你

秋聞葉落夏品蟬

辰見霾晦午嚐雨

唔知點解你有咁多負評 但我欣賞你個意境

夜望秋月日打丁

晨作婦農暮作凰

對聯唔開係創意台開係邊

屌爆樓主屎忽窿

盼鳥倦西返入吾穹

燭已成灰廊幢幢